睇左呢張圖你就明天能冇bug

有冇人幫手整個英文版擺上reddit

我都唔知講咩好，樓豬係唔係用左好多日去整理？辛苦你喇

手繪靚咁多 我撐樓主

秒

今天能有bug?

有咩唔明入去問羽蛇啦
佢會好有耐性解釋你到你明為止

[TENET 天能] 有劇透慎入 套戲冇bug 話有bug嘅係唔明

Senior year intake
Soc 紙就收返埋啦

英文版！

上面D友點會知樓主你笑咩, 佢地見個討論咁長都冇心機睇
真係要親身體驗先知羽蛇有幾低智, 佢32樓張火柴人真係經典

問個問題，既然尼爾已死，咁未來主角點委託佢返去

委託左佢先會死

未來主角咪去返尼爾未死個陣搵佢囉

所以尼爾劇尾先話佢地兩個其實識咗好多年

唔評套戲係咪好睇 拍得聰明
但唔知邊條片講過 tenet係跟現實去拍 所以有bug多數觀眾未明白
就算真係有D位解唔到 套戲都會用命定論 已發生發生 去定

人既生命時間係一條線順流
而時空同時間有順有逆
尼爾由一開始就係未來人
係未來認識左主角先
同埋係甚至生死之交
先再委托佢
佢係咁強調 已經發生左既過去無法改變
姐係佢幫主角擋槍結果早已決定
不過未來既男主角明知佢結局係咁都委托佢返去
好難想像到底未來又發生過咩事
如果天能出續集都仲有好多野要補完